王晨：有人透過非法預選企圖取得立法會主導權

人大副委員長王晨提出，要完善本港的選舉制度，包括特首選舉和立法會選舉辦法，確保由「愛國者治港」。他指，香港自2019年修例風波以來，有人公然鼓吹「港獨」，更有人利用區議會平台及公職人員身份，反中亂港，阻撓特區政府依法施政，又透過非法預選，企圖取得立法會主導權，以及奪取香港主導權。

原文網址：

非法預選？

港共都拉左47個人啦
仲嘈乜春呀？攞彩呀定擦存在感呀？

民建聯

乜撚野叫非法預選
最後都係要經正式選舉，選民投票先入到立法會架喎

企圖取得主導權

好撚好笑

參加選舉 為左要贏架啦

運動員參加比賽企圖得到勝利？

咩係非法？
正一死鄉下佬！

上台拎完牌可以順便上埋手扣一條龍服務

閘都未入，你可以DQ晒呢班初選嘅人，又唔係未試過
想知點樣非法預選企圖奪取主導權
你直接話非法反中共算啦

收皮啦共匪

初選何時係非法?

唔好用我地思維去諗
支共對權力係異常敏感
初選以佢地思維黎講就係想奪權

支式民主

on9 支那人

唔俾人嬴就唔好搞選舉啦 已經縮到個龍門得1cm

都怕被人入波 龍門都拎走埋 仲拉鳩個落場踢波既

係咪第日學校選班長，選值日生都要向選舉事務處入個紙申請拎不反對通知書先選得

非邊條法？民建聯預選呢

佢知唔知而家告緊乜架

律政司不准被捕的泛民成員保釋 <====> 呢樣先至係非法

掌心雷就白紙黑字寫明非法啦拉左未？

你搞錯啦我黎陪跑等個畫面好睇啲

使乜認真睇班土共講咩

輸咗就話你奪權
贏咗就係民意

支共咁你解釋吓咩係民主

咁到底依家係初選犯法家係初選想做既野犯法

呢條友應該支持台獨

唔係自己人咪叫非法囉

真係非法又點主導權
晚晚飛車嗰堆聽朝可以去澳門

賊喊捉賊

whatever
當笑話睇算

選舉本身就係想奪權，唔係選黎做乜？做樣only?

快D拉埋果60幾萬人

係係係
公就你贏 字就我哋輸麻

唔洗同共產黨講邏輯常識

合法嘅野都可以比你講成非法

咪繼續做衰啲囉，人財兩空剩返塊爛地俾你

非你老母，你班共匪就真係非法喇

法例有講明唔比預選？
法例無講明就唔係犯法架啦 (1997前)

原來係民建聯

民建聯117名區議員一連4日就立法會區議會第一界別進行黨內初選，消息確認北區區議員劉國勳得票過半數，壓倒性擊敗另外3名對手勝出。初選結果仍然有待民建聯中委會下周二正式公布，劉國勳很大機會接替表明不競逐連任的現任議員葉國謙，出選區議會第一界別；由於民建聯區議員人數眾多，一旦出選相信將可順利當選。

佢地就「依法」初選
不如喺附近度直接寫晒啲唔俾入閘嘅人選啦on9

是撚但啦 區選輸又賴 乜鳩都賴 你玩哂佢 走

共產黨透過非法途徑佔有中國大陸管治地位添

自己輸就講非法， 樣衰到

真心想問邊條法律唔比有初選

唔係唔俾你贏
但係贏到夠票有影響力就唔得

鬼拍後尾枕: 俾你地選, 無話俾你地贏架

pin

完善同獨立嘅司法制度喎
雖然未審都知咩事 但庭都未開已經話非法預選

非法預選

非法樂壇頒獎禮典禮
非法MDRT
非法飛機盃
非法我最喜愛餐廳選舉
非法民調
非法坐地鐵

怕國安法官唔識判, 而家教定佢先

係

非法？講緊你作個故事？

連選舉係乜都唔知既支那狗最鐘意出來說三道四

搞場比賽但唔可以比人贏
執左佢啦

直接認香港民主係呃人，
民意代表唔可以主導

咪撚被人選啦 總之下次就選D無政綱開會唔發言入去淨係投反對票嘅人入去

Pin呢個！！！！！

建制廢物初選就合法，佢地35+緊控制緊議會都合法，泛民初選企圖35+就非法，大陸人神邏輯？

移咗民，拉唔到啦。

禮義廉之流搞既黨內初選點計先

佢覺得姐
咁實際法律上呢
雖然香港法治已完..............

我有可能會輸=你非法

共產黨：
參加選舉唔係為左贏
係志在參與

任何事+非法兩個字=犯法

假選舉

預選有咩問題?

民賤聯都搞過初選㗎喎
一個做就犯法另一個做就唔犯法

非法食麵
非法打飛機
非法想像
非法呼吸

乜撚嘢叫非法預選？

香港法例無禁止過預選架喎
屌你老母

人哋自己圍威喂傾掂數先派人出嚟
減低選舉開支唔撚得架？

你噏乜九啦。

乜鳩野預選

訓醒未呀？
用國安法計數呀

咩叫預選？

非法預選？係咪贏咗果次即刻可以做凸手

國內法律係要寫咗先可以做，同普通法唔同，所以香港人日日係大陸人眼中都係犯緊法

完美示範

選唔係問題贏就係問題，痴撚線

忠誠的廢物

我選王晨做
「我最喜愛的中共領導人」

請大家正評投票

屌你老母輸唔起

遲啲參選都非法添

企圖取得立法會主導權？
企圖！？反對黨唔俾贏？

犯國安、拉得！

袁木好誠實，李鵬係我哋最偉大嘅領袖

真係好岸鳩

國家運動員非法選拔 企圖取得奧運主導權

咁獻世派一早犯国安法

認同

非法練習企圖比賽中取得勝利

違法份子

成日都係咁偷換概念

非法 vs 冇法律效力 係兩件事

你條晨勃撚做乜非法講話？

選舉辦事處失職

屌你老母搵D素人大大聲講愛國入去選
選完入去投反對

收皮啦屌你老母，係到指手指腳，說三道四

無超級區議會啦，banned!

贏左等於犯法

共匪思維幾賤都有

香港人就黎呼吸都係非法

所以咪話依家香港仲衰過大陸

一係你就咪撚俾人參加，參加又唔俾贏，即係冬奥所有外國運動員贏咗就係犯國安法

佢講啱，預選的確係非法嘅。
就算唔用國安法，都可能犯左選舉舞弊。

市民想投中共唔岩心水既人 就話人非法

想知初選有投票算唔算犯法？

輸咗就唔得？

共產黨成立至今從未註冊

非法班長選舉，意圖聯合其他班長奪得學校主導權

你同共匪講普通法？

罪名：惡意參賽

你可以參選但唔可以贏
即係你叫咗雞唔可以屌，屌落去就拉你強姦，未屌但佢覺得你想屌都係強姦

中國香港人慢慢俾人收皮

初選呀，預佢老母祖宗十八代選

非法預選？？法理是什麼？基本法幾時話唔比？
你班中國佬係無腦定白痴，選就緊係想贏啦。唔想贏你又落黎香港搞搞震？而家淨係你贏得既。

支共就係要比你選左唔比你贏

王晨將會被暗殺

玩唔嬴而家反枱

中共委派.......WFC

初選結果又冇法力效用 最後選舉都冇埋 點非法預選呀？

鐘樹根表示認同

呼吸就唔犯法
但「香港人」呢三隻字就係

新疆人有辦你睇

全面引入中國憲法

王晨表示，完善香港特區選舉制度的總體思路是，以對選委會重新構建及增加賦權為核心，調整和優化選委會的規模、組成和產生辦法，繼續由選委會選出行政長官，並賦予選委會選舉產生較大比例的立法會議員，以及直接參與提名全部立法會議員候選人的新職能。為保持制度連續性，將會只修改基本法附件一和二，不會修改基本法正文，由中央以決定加立法的方式，分部推行。王晨又指，在全國人大做出決定後，會授權人大常委會按照有關決定，同有關方面及早啟動相關修例程序，在經修訂的附件一及附件二依法公布實行的同時，原有的附件一及附件二會廢止。

王晨說，要通過選委會擴大香港社會均衡有序的政治參與和更廣泛的代表性，亦要建立全流程資格審查機制，形成一套符合香港實際情況，有香港特色的新民主選舉制度

預選又沒犯法，比人選入立法會又沒犯法，否決議案都沒犯法，支那人點會識依d野

好撚憤怒💢好撚仆街囉

有冇黃店推介

講緊建制陣營企圖干擾公平選舉？

咁選學生會都拉得
法例無寫明既選舉都係非法

同支那討論選舉係浪費時間

個重點唔係法律問題
係佢不嬲都想搞鳩香港

講緊佢自己

你非法鳩up添啊 on99

取消選舉直接委任啦，好過大家都知你個選舉係假都繼續搞呀
慳返d開支加落消費劵度好過啦

支那人學人講選舉

可以選
但唔俾贏

運動員企圖透過熱身勝出比賽

支那人以為整D野愈唔合理D人就覺得國安法愈強大
中共弱智真係笑死人

只許共產黨贏嘅中國特色民主選舉

香港人非法生存 應判處死刑

原來係非法嘅，點解香港政府當日容許呢件事發生？

支那選舉係為場戲，所以主導係唔得
同埋支那咁唔啱美帝就係人哋選完真係有總統，唔啱支那方法

總之我先可以贏，其他人唔贏得

民主建港聯盟初選

屌你建制派一直有做開，佢哋自己內部有協調出邊個，之不過冇公開比市民投，然後咪奪取立法會主動權囉
仲有乜撚嘢叫非法，如果真係非法你一早就禁咗，你一早就告佢哋非法搞選舉而唔係告国安法啦

同啲蠻荒人講道理邏輯你會覺得好辛苦，死牛屎鄉下農民識晒西方民主選舉咩，所有嘢都用陰謀論出發